雞排妹好正 雞排妹好撚正 邊度有得買佢寫真 邊度呀！！！

一個台灣人仲熱心同愛香港過好多好多香港人
好撚癲呀！！！！！！！ 新一代女神!!!!睇佢個係民進黨個演講 睇得出佢好真心真誠.！！！！

邊度仲有得買佢啲寫真！！！

附link

鮑姐幾時出寫真

因住鮑姐閹咗你

睇得出樓主對好真心真誠

agger外在同內在都咁完美
佢玩晒啦
btw~

綠鳩鮑姐咁撚絕都有既你…

cls, 香港真係要加油
將來要你移民香港